接受到自己只係平庸未

不甘

滿島光

有得唔接受咩

寧願看見平凡 這是唯一的答案